Marvel 銀河守護隊2 黐線MV

我到底睇左咩

估唔到James Gunn都玩埋一份

要治本必須重口味

超正

BTW....CHRIS PRATT離婚

次次講起gotg都覺得marvel好撚勁 係英雄片開始泛濫既時候，竟然仲可以以漫畫既二三線角色殺出一條血路

唔關角色事
真係成套戲正

GOTG 算係MARVEL 最有風格既電影

睇完段片真係覺得癡撚線，個懷舊風情一波波咁湧出來

chris pratt離咗婚

買mv送戲